有無人諗住聽日騎劫選舉站 改成香港獨立公投

拉 低調d啦

TVB打手兼五毛